今晚天橋底班打小人婆婆賺到笑

唯一受惠低下階層